建制派聯合聲明譴責特朗普簽署香港自治法案

建制派立法會議員發表聯合聲明，強烈抗議和譴責美國總統特朗普簽署《香港自治法案》，取消或暫緩多項港美雙邊合作協議，指是嚴重和無理干預本港內部事務，旨在針對及威嚇執行港區國安法的香港官員和人士，強調建制派不會因美國的恫嚇而退縮。他們又指，相信美國今次的行動，對香港各方面的影響輕微，但會破壞港美長遠合作關係，促請美方重新考慮。

數人頭時間

自己出黎俾人擇名

E班人全部入list

犯法就係犯法

我講美國犯左國安法

始終要歸邊，唔可以側側髆唔多覺

正

方便美國制裁

拿拿林叫三萬隻去執法啦

入list啦你班仆街，咁撚西利坐潛艇去活捉Trump囉。
我係你地呢，就同中央提案捉哂宜家香港所有美國人黎做談判條件

成班狗奴材 返去奶雜總屎眼啦 有咩資格遣責

又搞返個三百萬人聯署囉

自己企哂出黎等打靶

人地國家內政關你叉事咩

你譴責我我唔撚驚

公子獻頭
Pompeo:喂大佬呀明明係我國務院嘅人寫名單
使唔使出糧比你地

點解得廿幾個? 其他人呢?
要人!

點解要干擾人哋國家嘅內政

制裁名單一定唔會漏咗呢班

點人數

上 list

好撚慘
焗住送頭

要制裁了

但會破壞港美長遠合作關係，促請美方重新考慮。

屌 人地就係唔想同你合作落去

制裁名單

咩玩法？
傳說中既公子獻頭？

美帝: 唔使做research就有人送上門

陳健康明明DQ左點解仲成日用議員身份出黎開會

【深度】【書評】大國攤牌：中美關係為何走到如今地步？

奶共派:好嬲好嬲

送頭大隊

制裁3分2人好啦
等班撚屌自己狗咬狗

有冇巴絲send個名單去美國？

唔簽嗰啲即係支持？

太温和啦 軟皮蛇咁

起碼講句一切後果由美方承擔

佢地玩聯署,
係咪即係自報制裁名單？

自己送頭都有

公子送頭

建制派議員嚴重和無理干預美國內部事務！

不要讓賣港賊走了

關你撚事咩，人地內政

啱呀，出份聲明送去美領，自己交個名上去，等人哋幫你加落制裁名單

建制派齊人簽名？

好大嘅官威

如果有幸睇到民建聯鬥黃內亂就爽

衝出黎想列入制裁名單

錯，係俾人推出黎！

基本法賦予

建制都有勇武

美國係標客
香港只係隻雞
唔合作咪開始去越南 印度玩啦
隨時有多花款

他們又指，相信美國今次的行動，對香港各方面的影響輕微

影響輕微你驚乜撚

自己伸個龜頭出嚟俾美國佬一網打盡

投名狀

又要做人地國家既外國勢力

輕微但係要求饒

廖長江老婆仔女拎BC驚唔驚

侵：Alright you will be the next

佢地係中国共產黨香港分部
建制

姐姐個女係美籍話唔驚喎

成班傻閪

唔驚 話美國靠嚇咋

關依班垃圾咩事美國國家政策黎

唔去美國讀書做生意其實唔需要咁大反應

Who?

一個都咪使旨意走

幾十條友為一張廢紙跳哂腳

大聲D啦！美國佬聽唔到

認住呢班垃圾

又會有人咁儍自動送頭

影響輕微
笑左

屌, 又成日懶叻話無影響, 轉個頭又話破壞影響乜...

自治法案只係針對少部分犯左違反香港自治及人權嘅極端恐怖分子，只要你冇犯法就唔會有事，而且立左香港自治法案可以加強香港營商環境，對香港人嘅自由與人權有增冇減，希望廣大香港市民支持

屌, 強烈讉責有撚用咩
侵侵犯法國安法38條呀, 快D 拉佢啦
叫埋鄧將軍一齊出發去拉人
我國強大, 豈用美國冒犯

對外選舉文宣：
建制派搞到美國制裁，外商撤資，大跌市。
再選佢哋，經濟只會更差

戰狼出動

真.送頭

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

美國犯咗國安法啦喎
仲唔快啲去捉人

做乜勾結外國勢力？

見唔到何妖？

點解記者唔問下佢地 trump 係咪犯左國安法，政府應該點樣安排執法

戴咗口罩都認到你㗎

Pompeo: 1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21. 總共21個on the list, thx!

投降聲明呀

記住呢D人

千祈咪撚縮

Good job

容海恩你以為縮埋就得

其實佢無直接要求你點做wor
只係見到個情況再自己行某啲政策
咁都叫干預咩

上左船冇得跳
建制班人都唔係傻，唯一希望賭美國唔制裁或者制裁力度唔勁博冇事。上左中共架船呢個時候想跳即係想全家去見毛主席姐

趕住報名

成班自盡做炮灰咁激動既

成班係到圍爐大叫壯膽

自制名單

梁美芬臨陣脫逃喎

譴責你係香港譴責托杉咩，直接飛去美國示威啦

有無得幫下佢地手send 比侵侵

有種去美領日日搞包圍集會示威
係自己安全區狗吠邊個睇
依班打住愛國垃圾重垃圾過巴基伊朗堆友

衝出嚟送頭俾美帝

影哂樣 係咁先

白紙一張，唔洗驚喇

推到有 齊人名嘅Twitter link
比美國🇺🇸制裁佢地

保皇狗以為自己屌美國就覺得好正義
實際上班友蠢到自己走去送頭俾人制裁

對香港影響輕微咁你出咩聲呢又

既然對香港影響輕微，咁又嘈乜鬼野姐

白偉俊呢?

我都即刻諗到呢三個字

係咪諗掂左，已經疊埋心水做個大灣區人
連外交部都開始轉口風

出黎集名喇
人人也是風紀隊

有無聯合聲明人既名單？

第一次見自動走出嚟打靶

風聲鶴唳
早排好撚威水嫁喎

感謝提供制裁名單

唔係，係可以開定崑崙銀行

主席
點人數

香港外交部？越哂權喎你班撚樣

識玩一定先搵果幾件商界、進出口既代表來制旗

Oh，全家多謝你，黎緊要做GB人了。但唔係大英，係大灣區

張相可以直入名單
多謝親共黨

死亡筆記

全部入制裁list

相信美國今次的行動，對香港各方面的影響輕微

冇影響咁仲嘈乜鳩

美國：who?

成班喪屍

好似少左啲人

美國內政

交名單

佢哋有得揀咩
做奴才唔出嚟
中共會放過佢哋？

送頭

有冇簽名作實呀？

哈哈, 擺明送頭都仲要走出嚟？好難撈呀！

琼子哭𠹌咗未

唔係建制派 係親共派

唔撚見咗大口狗

牠們有好多錢同樓在美國？

好笑， 以為自己係咩嘢 level

話時話 香港唔係冇外交權力咩 點解可以成日公然係外交問題上發聲 係唔係港獨

唔係話全票通過嘅話 侵侵簽唔簽都照生效咩？？

大口狗去咗邊？

捉到佢啦哈哈

睇下邊個無簽

班建制狗唔係真係以為美國唔會制裁佢哋下話？

咁之後點ar下一步？？
去美國ar

凸個頭出嚟柒

建制內心:好撚驚 點算好啊 都係吠埋今次先算

隻隻都有痛腳比老共揸住，身不由己啦。

點解保皇黨小咗咁多人嘅

數學題：相中人士加埋有幾多資產響美國？

美國夢 夢碎

翻譯做英文上Twitter俾美國班政客睇下建制派幾有骨氣

無間道咁,邊個唔蒲頭就鬼

唔駛心急 你地名單一早係制裁個list 上面 慢慢等睇下下個制裁邊位

出嚟自爆

影響輕微做乜出黎啊
唔係以為出黎講兩句就無事啊哇

放心呀 人人有份 永不落空

唔蒲頭即死
蒲左頭反而可以抖多陣

華春瑩：中方並沒有招惑、挑戰美國，亦無意與美國展開全面的對抗

而家出左聲明點算好

遂個mark 低名

潮吹瑩啱啱先出黎跪你班狗奴材就出黎吠。
支那多得你地唔少。
不過加速師，我鍾意。

自動波俾張list侵侵，都算唔話得

產地直送

下款係咪一群建制派？

中國賓冇簽？

有冇愛國人士名單

少數派

子女齊上齊入

汪

表態效忠時間

不過正路嘅, 個人留得係到 嗌細聲少少都叫叛國

建制派咁少人

又話無影響，舞照跳馬照跑呀嘛

一班市級二打六譴責美國總統

呢班人可以制裁

查下家屬有冇外國籍呀

同志又送頭

自制制裁名單

主席呢？！大口九咪諗住走呀

有冇邊個冇簽到

只要翻譯佢個Declaration 已經做到

Google search有AI
可以分到係咩人

原來保皇黨係少數派，咁少人

衝出黎柒

一小撮

沙瀑送送

自己送份名單俾人制裁

申請入list

香港自治法只針對一少撮破壞香港人權及民主自由的人，不明白為何建制派議員如此恐慌。

Dear President

Attached please find our sanction list (at the last plag of the joint statement) for your use

Thank you

Dear President

Attached please find our sanction list (at the last page of the joint statement) for your use

Thank you

US: counting heads now

實名喇

被制裁係愛國既表現
我想俾人制都無

有咩用

美國：Well noted. Thank you for preparing the list for me.

真送頭

唔使爭 齊齊有份

自由黨呢

要揀黎違反，兩者揀一個
黨安法:冇命有錢; 香港自治法:冇錢有命

感謝攬炒派自行報上名來

申請制裁

全部企晒係到方便數頭

繼續吠 大聲D

認人

特朗普已違反國安法，支持香港政府嚴正執法，派3萬大軍到華盛頓捉拿特朗普歸案

港美關係影響微
咁矛盾嘅

美國國務院應該數人頭數到好忙